1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
Функція яка визначена в об'єкті і викликається через об'єкт
2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
Будь який з тих що є в js
3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
означає що в об'єкті лежить посилання і в нього можна записати потрібні нам данні